sogo門口勁大堆人排隊

有金執呀？

排8P?

SKECHERS × One Piece 海賊王別注版波鞋月中抵港

我只係知依單唔知係唔係

Nike 好似係有對粉藍色aj （我唔熟）

好似好多係南亞賓賓

今日仲有